懷念考AL既日子

朝早3個鐘, 下晏3個鐘, 考完果下真係爽到, 而家既dse雞唔會感受到

人間地獄
入左u之後個三年仲會發埋d AL 英文fail 入唔到u既夢